香港幾時先有動漫街

諗起都臉紅

要戴防毒面具入去

動漫展

淨係信和都屌打老秋
仲話想起埋條街出黎
叫果邊d鋪點算

幾時有電電城 可以行毒店 夾公仔 打街機

劣等文化

周街毒撚

影響市容 又臭又油

實比mk霸哂
最後又有人問幾時開毒撚街

毒撚三寶 格仔裇 直牛 背囊